{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 상원골휴게소펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対して別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があり、その理由による払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができ、ペンションごとに期間が未確定で料金が誤って反映された場合は自動的にキャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 プールはオンシーズンのみ運営され、営業時間は午後12時から午後4時までです。 バーベキュー場は午後3時から夜11時まで利用可能で、炭とグリル料金は4名基準で20,000ウォンで、追加で炭は5,000ウォン、薪は10,000ウォンの料金が加算されます。 愛犬と静かに過ごせる部屋は、全客室で利用可能であり、追加料金はありません。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、予約する前にどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数には別途費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対して別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があり、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができ、ペンションごとに期間が未確定で料金が誤って反映された場合は自動的にキャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールはオンシーズンのみ運営され、営業時間は午後12時から午後4時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後3時から夜11時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の料金について教えてください。",
            "answer": "炭とグリル料金は4名基準で20,000ウォンで、追加で炭は5,000ウォン、薪は10,000ウォンの料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "愛犬と静かに過ごせる部屋は、全客室で利用可能であり、追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 800
    }
}